{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2547365?place[place_type]=GID&place[gid]=2547365&place[latitude]=35.7452807369&place[longitude]=129.4851426937&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 문무대왕펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを備えており、ぬるま湯を維持するシステムがあり、24時間ぬるま湯を使用することができます。 また、新しいキッズリニューアルを行い、子供たちのための施設をさらに向上させました。 追加料金は現地でのお支払いとなり、バーナー、グリル、炭などの個人的な使用は禁止されています。 送迎サービスは提供されておらず、宿内で室内バーベキューをするためには遠赤外線電気グリルとバーベキュー場の使用料2万ウォンを現地で決済する必要があります。 追加人数を要請する場合、大人は2万ウォン、8歳以上の子供は2万ウォン、7歳以下の幼児は1万ウォンの追加料金が発生し、24ヶ月未満の乳幼児は無料です。 客室別には個別プールを備えており、それぞれの個別プールの大きさは様々です。 また、201、301、302号にはジェットバスが完備されており、これを無料でご利用いただけます。 宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時であり、追加人数を要請する際にはペンション管理人に相談してください。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しが不可能で、ペットは許可されている店舗を除いては入室できません。 付帯施設がある場合は、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は、二重予約が発生した場合、先に予約された予約が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、様々な施設とサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを備えており、ぬるま湯を維持するシステムがあり、24時間ぬるま湯を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "子供たちのための施設はありますか？",
            "answer": "はい、新しいキッズリニューアルを行い、子供たちのための施設をさらに向上させました。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "個人的な使用は禁止されていますが、宿内で室内バーベキューをするためには遠赤外線電気グリルとバーベキュー場の使用料2万ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は2万ウォン、8歳以上の子供は2万ウォン、7歳以下の幼児は1万ウォンの追加料金が発生し、24ヶ月未満の乳幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室にはプライベートプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室別には個別プールを備えており、それぞれの個別プールの大きさは様々です。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "201、301、302号にはジェットバスが完備されており、これを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 430
    }
}